多謝年輕人，已指示員工8月5日罷工

本人中小企老細，小康之家，以前多數沉默唖忍政治暴力，感謝前線義士種種勇氣及犧牲，另不少人包括自己覺醒，不可中立，亦想付出多些，捐助良心傳媒，義士基金，物資上前缐，現在也指示公司員工響應罷工，並於社交媒體呼籲，及不要當日外出吃喝玩樂消費，以免助長經濟。
希望其他老闆也一齊參予，為香港公義自由社會出一分力。
亦懇請所有以前港人引以為傲的警隊不要再助紂為虐，向爛得一團糟的政府說不。

老闆識ball

感謝加入罷工行列

ho ball

多謝你

多謝你
良心公司

良心老闆請唔請人